一人許一個願望為香港祈福抗疫

我希望三萬黑警中晒武肺
幫香港人頂晒

2020 中國瓦解

希望所有黃絲健康，香港人同醫護齊上齊落
藍絲同黑警有應得嘅懲罰

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。
利申：藍絲家庭

原來創意台

有咩問題？

我個答案無創意成份

重作